Compléter le tableau suivant en indiquant pour chaque solide le nombre de sommets, d'arêtes et de faces.\\

\begin{center}
\begin{tblr}{width=0.95\linewidth,colspec={X[c,1.8]X[l,1]X[l,1]X[l,1]},vlines,hlines,rows={valign={m}}}
&Nombre de sommets & Nombre d'arêtes& Nombre de faces\\
\includegraphics[scale=0.3]{solide1.png} & &&\\
\includegraphics[scale=0.3]{solide2.png}& & &  \\
\includegraphics[scale=0.3]{solide3.png} & & &  \\
\includegraphics[scale=0.3]{solide4.png} & & &  \\
\includegraphics[scale=0.3]{solide5.png} & & &  \\
 \end{tblr}
\end{center}

\faHandPointRight[regular]{}\quad Que remarquez-vous pour le pavé droit et le cube~? \dotfill

\dotfill